扮買汽水劫元朗油站 2刀賊掠現金逃遁

今日(8日)凌晨2時許，元朗青山公路潭尾段近壆圍一個加德士油站發生劫案，兩名戴口罩男子在油站內便利店，向男職員聲稱購買汽水，其中一名男子拔出一把刀聲稱打劫，職員在利刀指嚇下再打開收銀機，交出約240港元現金，2賊得手後登乘一輛私家車逃去。警方接報到場在附近兜截無發現，並翻看店內「天眼」片段搜證。經調查後，案件列行劫，正追緝賊人歸案，涉案在逃2名男子，俱年約20歲，穿深色上衣及牛仔褲。

翻查資料，離案發現場約300米外的另一油站，於今年2月24日亦曾遇劫，一名男子手持一把約36厘米長鐵錘指嚇職員，聲稱打劫，惟得巡經警員揭發，警員口頭警告不果，一度拔槍戒備，賊人其後乘亂逃去，油站並無財物損失，警方元朗警區刑事調查隊正追緝涉案賊人歸案，未知兩案是否有關。

劫得果兩舊水 咁少
值咩?

240蚊
打劫油站 劫走嘅錢夠入半缸油

起碼有240蚊
打劫仲安全過去示威

2刀賊:兩舊水?

於今年2月24日亦曾遇劫，一名男子手持一把約36厘米長鐵錘指嚇職員，聲稱打劫，惟得巡經警員揭發，警員口頭警告不果，一度拔槍戒備，賊人其後乘亂逃去

做賊安全過示威

期油幾錢？

唔係有人以為popo會捉賊下話